C朗祖雲達斯操練控波多次甩腳 被戴巴拿恥笑

C朗去到邊度都係大佬，但去到祖雲達斯初來埗到，竟然都有被恰嘅時候！迪亞高哥斯達近日鋪咗條片上IG，入面係祖記操練片，哥斯達、戴巴拿一組，對住C朗組嚟個控球比拚，戴巴拿嗰組贏唔奇，奇就奇在竟然係因為C朗蝦碌出錯而勝出，當C朗肉酸控失之後，戴巴拿同哥斯達瘋狂跳舞狂笑慶祝，認真唔畀面。條片睇唔到C朗個樣，可能當時已經黑到震，C朗一向都係方丈勁記仇，之後可能日日冤住哥斯達同戴巴拿，要玩到贏番為止....

吹大啲啦
不如吹埋之後係locker收埋支棍

幾時轉左會

無大無細

係咪交換左靈魂咋?

係咪想講douglas costa ?

要屌屌百份報

懷疑王騎係暗啞底 迷朗
無時無刻提起c朗

Charlie Lee

咪亂講 樓豬之前唔要命衝入場阻牙朗入波

條片甩左一腳咋wo
定王騎係現場睇住朗朗操練見佢多次甩腳

而家先知？

想近距離見偶像咋佢

細蚊仔

戴巴拿後腳幾靚

關dc9咩事

大波奶無得出了

得罪哂兩個球王
國家隊同球會都無得踢

諗返起以前依段片

垃圾新聞

練個波段片連樣都睇唔到，都可以抹黑C朗

肉酸? 有無佩雷斯主席咁肉酸

佢就係牙朗本人
特登反朗曲線吸fans
如果唔係點會咁on9

夠膽笑就唔使指意有得出場